你可以在你腳下的土壤、你吃的食物和你呼吸的空氣中找到化學物質。科學家說：化學|伯大尼布魯克郡| 2020年9月14日|學生科學新聞
26人中有12人，包括4人中有2人有心臟發炎症狀，在感染期間報告有輕微症狀，如發燒、喉嚨痛、肌肉痠痛和呼吸困難。大學運動員在新冠病毒-19後出現可能的心臟損傷跡象| Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科學新聞
我一直在想它不會變得更難呼吸，但不知怎麼的，它仍然如此。我們的氣候變化未來就在這裡|希瑟·漢斯曼| 2020年9月11日|外部在線
在未來，可能會有很多機會再次相互呼吸。流行期間最安全的運動方式|薩拉·凱利·沃森| 2020年9月9日|科普
人們相互之間的呼吸越少越好。以下是新冠病毒-19如何改變今年的課程|伯大尼布魯克郡| 2020年9月8日|學生科學新聞
“但我只有在飛機起飛時才能自由呼吸，”她告訴我。俄羅斯策劃基輔流亡政府|安娜·涅姆佐娃| 2014年12月16日|每日野獸
我無法呼吸。。。。當我昏倒時，他們會搖晃我，然後重新開始。折磨你的豪宅和你的稅金建造| Michael Daly | 2014年12月12日| DAILY BEAST
朱德尼克：我的反應是如此的發自肺腑，以至於我立刻，像你一樣，把自己孤立起來，這樣我就可以呼吸了。無法忍受的白色抗議|拉維婭·卡邁爾，朱德尼克·邁亞| 2014年12月10日|每日野獸
想到另一個國家的人可能會給你提供140個字符，讓你可以呼吸，這真是太神奇了。無法忍受的白色抗議|拉維婭·卡邁爾，朱德尼克·邁亞| 2014年12月10日|每日野獸
悔恨的時候是我丈夫大喊著要呼吸的時候我不能呼吸了我不能呼吸了對警察文化的道德控訴|邁克爾·戴利| 2014年12月4日|每日野獸
人們的生活就像他們呼吸的空氣一樣彼此徹底融合：邪惡和疾病一樣必然傳播。思想的珍珠|成熟M.巴盧
不過，如果有人把這樣一個信封遞給他，他會鬆一口氣，直到打開為止。宅基地主人奧斯卡·米切奧
接著是一片死寂；有一分鐘，兩個人似乎都沒有呼吸。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
他使它的一種精神形態如此完美地呈現在你內心的眼睛裡，以至於你似乎幾乎能聽到它的呼吸聲！德國音樂研究|艾米·費伊
最後兩個人成功了，怪物幾乎無法呼吸，靜靜地站著。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德